毅進制又向大家展示威力 12.8萬

戇鳩

最高峰

改咗formula

弱撚智係咁上下

不意外

個數字都冇人會理

班狗真係好撚戇鳩

意料之中

無計啦，未學識點樣數1 2 3，又點用高級小小嘅方法去數人啊

利申：我都唔識

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

不如話128人算啦
反正都係老作

佢齋計維園 無計其他地方

琴日10萬 今日得12.8萬

剩講維園入面
出面唔計

多過尋日當贏

得啖笑

場外唔計呀嘛

企咗幾多個維園嘅面積乘返條數就係

幼稚園程度都無

昨日仲多人過今日

坐爆哂維園都唔止12.8萬人啦

冇哂公信力
得班大陸人同藍絲會信

事但啦，毅進制係咁上下

唔好屌住先 同一時間啫

是撚但啦 都冇人會care毅進狗數字

毅進制來講 係咁上下啦

藍絲都唔撚信喇屌哂你哋老母

12.8萬癱瘓左成個港島交通
有理由相信全部係10米級巨人

維園 最高峰 12.8萬
佢咁講又吹佢唔漲

藍絲個數目

毅進仔數學真係世界級

從嚟無人理佢哋個數字

維園入面得12.8萬人 合理
加埋未入個埋=170萬

講係維園同一時間，我夠知啦咁

岩呀 佢話維園內丫嘛
出左維園就唔計
唔怪得之唔批遊行 淨批集會啦

Wfc

笑撚左
差成10倍有多

維園爆好似13-15萬
不過剩計維園有咩意義

維園其中一個時間點有十二萬八

維園+最高峰
即係維園滿人幾多次都係12.8萬

維園某一刻質爆左12.8萬人
有人黎，有人走
幾12.8萬呢個人數持續左好幾個鐘

求大家番屋企休息喇

啱呀 咁我地幾時可以去添馬公園集會

數字係啱㗎維園同一時間只能夠容納12萬達8人, 所以 不同時間在全港遊行人數有200萬人

單一時間，只要計到reload 左幾多轉，乘番上去就得

痴線

文宣唔該整琴日撐警同今日維園對比圖，同警方數字，等外國都認識毅進制

開埋遮爆唔晒好正常
不過真係無意思

多謝 畀多左2萬人我地

佢一定剩係計維園

某一分鐘塞左幾多人係維園

佢地數得好辛苦㗎

是日流水進行13轉 總數170萬

有嫁 班藍C會同尋日天馬比較嫁
我地贏左啦

巴打你張圖唔sick郁

警嫂最高峰同一時間有幾多人

斷9估

噚日會有10萬都已經夠勁

問題係維園同一時間淨係裝到咁多人
啲智商真係唔講得笑

同一時間

［NYTIMES調查報告］香港警察使用催淚彈是否洽當？

同一時間?

真係當集會咁計

佢出尼個數字咪好
比較添馬公園面積同維園藍絲都無撚野講

維基有冇改

同一時間 on9

警察真係好撚垃圾

831
民陣宣布250萬+6人出席
驚方：約37.4人

維園一個草地就差唔多

人無恥天下無敵
啲狗已經唔會理呢個數字是否合理

12.8 萬人參加集會

笑撚死咩毅進閪
你同外媒講 睇下有冇人用依粒數字 ?

"警方智力難以猜度 , 挑戰人類智力底線" from 民陣召集人

好條毛
維園19萬平方米啊！！！！
佢咁計既話 1平方米1個人都冇啊！！！
屌啦！！！

因為啲人根本入唔到維園

咁樣計唔L駛你計啦
次次維園集會都報晒高容納人數得啦

12.8萬就路面交通大受影響，撐警50萬又唔出聲？

屌 今日就話維園12.8萬
今年六四坐滿先話3.7萬

唔係格,今日冇人, 淨係得啲菲傭姐姐

個數字係比大陸人睇既 佢地會信

班藍絲自己都唔用偽毅進數字啦

推到外媒睇到

嘩, 竟然多過琴日喎
最高峰時12.8萬, 今日咁多個鐘, 計30分鐘走一round, 12.8x8 個鐘, 都超過左2百萬喎

今年64嗰陣坐爆都話3.7萬

出咗藍旗喇：慢慢後退！去地鐵站

班狗都無人在場點樣數

屌你不如話今日冇集會算啦狗隻

添馬1.7公頃 人都坐唔滿最高峰有10.8萬?
維園19公頃爆曬得12.8

重返校園讀下書啦

毅進制係咁

我估冇改，只係佢地齋計到維園 :0)
你知啦其他地方冇人呀嘛，有嘅都帶咗螢光棒啦

哦

有腦唔洗做警犬啦

今次使用嘅計算方式係Double毅進制

好心就收收皮

致仲係金鐘嘅您

仲少過除10走啦毅進仔 幼稚園小朋友數都好過你呀

民陣又on撚9既
而家話300萬都得啦屌

有冇片
我需要大笑一餐

應該係 tst 同大陸遊客傾計遊行

有冇人recap下六四晚會係幾多人
一樣坐爆晒個維園

幾好笑

要乘返個flow rate

屌 新毅信制

好高深呀毅進仔

笑撚死 琴日十萬

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

一個時間點
又學人玩語言偽術

同一時間有12.8萬
當你半個鐘一場
大型人潮大約10點散

（10-2）* 2 * 128,000 = 2,048,000

淨係講五個足球場

點都多過撐警

民陣太老實
其實好多人迫唔到入維園

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

文字遊戲
最高峰同一時間
點計max都係維園容納人數
集會一分鐘係12.8萬, 集會一個鐘都係12.8萬, 一日都會係12.8萬, 一星期都係12.8...

Noted with thanks

流水式但計最高峯
根本概念矛盾

屌晒差佬警狗全家

好心唔好出聲啦仲唔夠樣衰咩

佢冇講錯呀
佢即係講緊維園响有遮嘅情況下草地硬地加埋籃球場可以企12.8萬人

佢冇話計出入嘅人次

要睇民陣申請左邊個場地 如果只申請足球場 佢地連草地都唔計

推到有記者聽日問毅進制係點數人

不如講維園個厠格最高峰有35人？

毅進仔

剩係計維園入面最高峰有幾多人，龍門任佢擺，下次不如計維園個廁所入面最高峰有12人

淨係講維園 同時間有12.8萬唔合理?

對於一個全滿嘅維園嚟講
毅進制128000 = 十進制583010

民陣數字有1700000人
代表維園集會一共舉行咗（1700000/583010）=3轉

又唔可以話佢錯，佢淨係維園內最高峰，企爆可能真係得咁多，垃圾語言藝術，但佢個數字不嬲都冇睇，理閪佢咩

邊個見到有警方出過黎嘅出黎！
。。。。。。
。。。。。
。。。。
。。。
。。
。
。
。
。
冇

咁佢用咩計？

好難捉摸

地鳴

樣貌與動作同毅進仔完全吻合

12.8萬可以塞死成個港島
啲人個個候克嚟

睇唔透啊啊啊

次次喺度數鳩毛數完當係
12.8萬使撚封咁耐地鐵站？

岩呀
今日有去集會，和平散去途中既應該都知沿途係一隻都唔見

係一隻都冇呀

認真問: 男定女？

留意係同一時間

屌 笑死我

改左制

冇人想知

得啦得啦！

今年64都係同一時間
都係爆滿
但班狗話得3.7萬

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

維園容立幾多人 咪同一時間有幾多人
但呢個係 dynamic

12.8萬 / 半小時

2點至9點

= 179.2 萬人🤟🏼

佢叫你用流水式
但佢計就用高峰式
👍🏻

已經個個入維園比你計都計到咁
已經唔再係關毅進制事
係智障

比尋日多兩萬人
真係當人智障

最高峰
維園maximum capacity=128k

記者會問下佢地點計
語言偽術講維園
爆維園都多過12.8萬啦

又話核彈都唔割？

佢條數係咁計出黎架
添馬容納約1.7萬人
維園有11個添馬 =11*1.7 =12.8萬

wa diu
毅進制

估到啦

即係維園同一時間塞到12.8萬人啦

（16日）的警方記者會上，中區警區指揮官謝名揚表示，維園整體可容納10萬人左右，當被問到若坐滿維園後，人流倒灌時會否被視作非法集結，警方表示會相應封閉附近道路，會與主辦單位商討人流管理措施，包括要求呼籲一些已逗留一段時間的參與人士離開，會由現場指揮官判斷有無違法行為。

今日警方 : 維園最高峰同一時間有12.8萬人

揸住個㩒㩒計數器，一日㩒到12萬好叻架啦，唔知佢個計數器邊度買既呢？有6個位咁多

［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

記者插爆佢啦，等d 普通市民睇到佢地公信力=0

冇喉核 我估係女

唉香港警察 柒到支爆

今日好多人堅持要走入維園點人數
結果咪又被毅進制
如果選擇塞爆維園-中環/ 維園-北角大量道路
高空圖直接就可以秒殺警犬既謊言

btw話雖如此，都塞爆左好多區，造成人群
同琴日比多2萬真係人唔笑.........

毅進仔啲數仲叻過班狗
唔好再侮辱毅進

苦肉計 vs 不分化不割蓆

警方真係還眼，所以全部盲撚曬

警犬走晒第13堂

除左笑都比唔到其他反應

用毅進制計維園中間一點？

維園 又話爆哂容納到30萬人

計緊唔同野，唔好比佢誤導

咁佢講到明同一時間同維園入面又真係唔可以話佢錯

都岩嘅，計最高峰果一下
咁今日係流水式，可否計總流量

是撚但啦

班狗狗數完一次就放飛機收工

班狗渣正一垃圾

同一時間 即係條curve個頂峰係128k
但正常唔係計accumulate架咩

又要俾國際媒體笑
柒少陣幫幫手啦好嘛?

一齊精彩回顧等狗記啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

FB見到個幾好既留言 :

如果集會地點只限一個公厠
就算今日有400萬人入過去果個公厠

警方都會公報最高峰時有10-20個人集會

687.2萬人支持送中
690萬人想攬炒

智商差距
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

毅進制

係 佢max cap可能係無錯
但佢畀呢個數有咩意義

呢個比喻正

正宗維穩到機械，佢話過最多容納人數為10萬，用「同一時間」呢個字眼，肉撚酸到

毅進仔識鳩計

今日都有高空圖

班黑警想講咩就講咩架啦

FB一個幾好既留言:

如果集會地點只限一個公厠
就算今日有400萬人入過去果個公厠

警方都會公報最高峰時有10-20個人集會

佢無錯
維園同時間係只會裝得落十幾萬人

所以
佢呢個估算係反映緊毅進仔既決定係有幾on9

好撚on9 橕警就數到10萬 今日又淨數到12萬

屌！叫MTR公開每個站嘅出閘人數味推算大約有幾多人囉！

毅進計數 我地普通人識條春咩

屌 佢作都作得on9過人

尻毛都多過佢地

我覺得男

算啦 佢地唔識計數

其實依個數字唔係俾你地睇

真係低能到一個點

做比上邊睇